APU Display card問題

有張舊卡 HD6850，打算換新U 3400g
睇 benchmark HD6850 就 2291 ，Vega 11 就 2280
咁仲插唔插張舊卡落去好??
以前好似 APU + Display card 會有少少加成
依家仲有冇? 定唔插慳返D電?
Thanks

唔插 慳翻啲電費

你冬天先插返入去啦

要隻驚食crossfire 先得

唔插
無加成

hybrid Crossfire 要同一個GCN世代先得
i.e. rx 580 570 480 470

唔該哂咁多位師兄
"冬天先插返入去" 似乎係唯一用處......